bitcoin根本就係出來比人short

自從出期貨個日注定要歸零

我FD賺完, 就叫人唔好買

但係淡友都比人夾過好多次
有得炒既野總有被夾既時候
即使注定落地獄

每次跌完就會升，今次會唔會？

12000買call
😭

信佢有前途，但前2日short左

布神用咩平台去short?

大佬你唔好玩咁多範啦 成個世界D錢比你賺晒啦

等佢升番上少少就 put到佢仆街

cme有期貨，IG都得

召喚沉船鳥巴打

thx 睇下先

成為已經有錢係入面炒緊美股

Bitcoin 期貨想死就玩 ... 個市場細到無倫, 可以隨時比大戶舞高舞低夾死 ... 咪玩啦

最頂果個就係大戶......